覺唔覺post自己同條仔上酒店房 “慶祝” 既女好cheap

好似大大聲同人講
話人知

我係免費雞呀！！
我係死臭閪呀！！
我準備比人屌啦！！

笑撚死

樓主無得幫女朋友慶祝先咁講？

臭閪 屌撚死佢

定因為無女朋友？

利申：我無喺酒店慶祝過

就算唔影
依家依個年代拍得拖
都8成以上扑過野 成日扑野架啦

請善用起底功能

痴撚線
大把人拍拖都冇扑過野

樓主係毒撚

我都冇😂
去酒店通常同sp去多

去酒店一定扑野

唔通有女朋友要再開Po交代咩

唔一定
可以訓覺

但我唔明點解要Post酒店房相出黎
我又唔會覺得好Cheap
但唔明點解要比人知自己果日同男朋友開房

人地post 相上網後，條仔已經品嚐緊條女青春嘅肉體；而樓主只有五姑娘陪伴。

好酸

圖？

扑野絕對正常，冇問題! 而係唔應該影相，影比人睇就係cheap!

I know that feel
最on9係 條女唔會post 自己條仔一齊
但明眼人都知條女係同人上酒店扑野
利申：講緊一條女生日post 左迪迪尼酒店room 相
樓豬同我有機會講緊中一個人

扑野絕對有問題啦
都未結婚扑乜

啲死臭雞係咁架啦
行埋啲都覺得臭

對唔住，頭先係我同你女神上房慶祝，唔好咁激動

Photo呢

起底，原來樓主仲cheap

同意
咁多地方可以慶祝
Post酒店相想點

叫你起我底呀

睇完～～～～

Exact7ly

酸死
係屌女屌到腰酸

我那裏cheap9up

謝謝你👌🏻

樓主嘅存在就證明咗佢老母曾經畀不知名嘅男人中出過

同元朗班企街嘅分別就係啲老雞要收錢，而樓主老母唔使

人生攻擊
好痛呀

絕對認同
慌死人唔知你地準備扑嘢

你錯重點姐

樓豬係死毒撚無拍過拖
根本條仔條女同其他人都wfc
得樓豬咁認真

扑野咪扑野好出奇？

認真左

認同
大大聲聲話比人聽我一陣扑野

哈 酸

可以做功課温書

覺唔覺咁既post上熱門好打手feel

捉波子棋

同男朋友去酒店都係雞 唔通你老母又係你老豆隻雞? 因為你無得屌?

2019年既封建朋友

因為呢個年代呢d 野都睇化左
大家覺得冇乜野

同自己條仔有咩問題又唔係同sp 加上香港地有咩地方可以二人世界呀 唔好下下都話人係雞啦

結婚絕對有問題!
扑野係男女之間相愛嘅活動，關結婚乜撚野事?

要結婚先可以做愛

=宣佈去爆房

爆房扑野都周圍講

知唔知咩叫寧比人知莫比人見

學識用石器未？

你地濫用左性
十分淫亂

Katie冇同我講過你既事

agree

你響公司上屙屎都唔會大大聲講畀人聽啦下話

樓主都幾on9
咁就話人係雞
首先同自己男朋友扑嘢都係雞嘅話 咁你老母都應該係雞
仲有去酒店慶祝有乜嘢問題 只係其中一種慶祝嘅方式
係唔撚係一定要陪你去m記過生日先唔係雞啊

你男朋友冇帶你開房？

最多我叫你男朋友下次喺m記同你搞生日會

人地甘心去做雞，你吹呀

下但老實講
咁多地方慶祝
咁兩個人決定去酒店慶祝都係為左開房
呢樣野本身無對錯，係拍拖嘅人自己嘅事
但貼相出黎真係同預告扑野無咩分別

咁多方法慶祝 想貼相咪去完餐廳打完卡先返酒店囉
你要全個慶祝儀式都係酒店又貼相嘅好難唔令人覺得個重點係開房
當然如果佢地本身唔介意比人知佢地開房嘅話都冇所謂，本身都唔係啲咩唔見得光嘅野
但係好少見人會公開講自己開房嘅行程咁姐

你有無得屌？

on9樓主，使唔使畫埋守宮砂呀

唔覺

苟姑娘得陪得唔得

唔好俾主流思想鎖死，腦是好東西

同意

有幾啊？你唔朴野既？定你無得朴啊？

情侶間扑嘢有咩問好

Agger
女覺得好浪漫
但男睇落就係：我準備俾人屌喇

跟住幅相就會影到床頭上面有氣球佈置
張床有900枝紅玫瑰或者心型花瓣
跟住條女係相下面就會打千字文

Sp定雞呀 兩回事黎
不過睇你都係叫雞啦
時鐘當酒店

樓主真係有性格

但係開房慶祝好似唔代表一定會卜野wo

可能係成班frd開間房慶祝玩通宵 但係整係po同條仔影個張呢

利申A0但唔係處

如果係男女朋友無咩問題既

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

笑撚死

係連登，港女點都係雞係cheap, 呢個係定律黎

拉

有咩問題

第三句

件事完左喇，繼續出多幾個唔好理行動post

收到

.

係邊都可以屌閪手架啦

樓主毒撚溝唔到人話人係雞

一見到呢d相

下一秒就瘋狂扑

你個名

我覺得爆房無問題
係唔明點解要show俾人睇
Eg一齊沖涼都影

唔通你條女同你扑嘢要收錢嘅？所以你覺得唔收錢就係 cheap

［接龍］一人一行動po活動！

正常人add得既都係朋友啦，
三唔搭七周圍add女睇又要指指點點，
人地都唔係俾你D狗公睇

覺唔覺得post自己有BB既女仔好cheap

好似大大聲同人講
話人知

我係免費雞呀！！
我係死臭閪呀！！
我已經比人屌啦！！

笑撚死

垃圾post又上咗熱門

我係免費雞呀！！
我係死臭閪呀！！
我準備比人屌啦！

頭兩個同事實不符 但第三個駁唔到

你老母夠係雞啦
生左你呢件智障仔出黎搞到全世界都知佢俾人中出過

做=cheap？
香港性教育真係落後

咁呢D 算咩

Agger

True

呢個post 有6月前連登feel

上酒店房咪算好

係屋企，街邊，時鐘，重慘啦

佢post慶祝相 我post屌閪相

去百佳又唔post 上黎

有啲係一班朋友上去當party room咁玩
唔係上去就要扑野

樓主平日好孝順屋企老人家

好孫👍👍👍👍

毒撚po

我地係咪識？ig真係咁岩有個女性朋友post自己同新仔去開房慶祝

死臭雞我屌你老母！！！

真係愛對方唔會亂扑 有左之後你承諾唔到人地
你好意思

大把呢啲女，久唔久又同條仔去上房
仲錄低曬成間房係點，一定要影酒店廁所
懷疑前世未住過酒店

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

咁又點？好撚高級？

好一句明眼人

唔怪得你老豆老母同你都冇朋友 全家都臭

吹水大會正式開始

同你個post一樣 好痛呀

可能係男朋友屋企唔方便佈置先開房

不過樓主都無機會體會

同連登傻9講依啲簡直曬氣

咁係男人成日精上腦姐 關人撚事咩

永不和解 全部女人都係雞連自己老母都係

佢叫雞都俾人彈鐘啦

覺唔覺得帶自己啲仔女出街既女人好cheap

好似大大聲同人講
話人知

我係免費雞呀！！
我係死臭閪呀！！
我已經比人屌啦！！

臭雞仔你老母俾人屌啊喂

男人老狗成個唔抵得人sweet個啲籮底橙死八婆咁真係肉撚酸

下?你老豆老母會扑完影相上網周街講架??
講中你隻臭雞呀???

一張示意圖都冇

如果 po 成班人一齊上酒店房慶祝又點睇

得啦 知你以前條女有情緒病啦
知你有sp啦
開埋啲on9 post多到好似人地生意失敗咁
日撚日係到叫春

點止呀？依家嗰啲post情侶相既女仔，話比人知有男朋友即係比人知唔係處啫，勁cheap
應該結婚先好擺！

又係典型華人垃圾思想 女仔就應該正係得老公可以屌
其實男女性交好正常 係你地自己硬係覺得女仔被屌就洩底

我都有個唔鍾意既女仔成日咁post 但我覺得個人自由 唔需要話到人咁 做咩？講中左？

乜我講得好過份咩呢到係連登啊

我媽當然係雞
如果唔係點生雞仔
姐係我

Ching都係你最清醒

😣😣😣